毒拎過聖誕 想做義工

呢排開始多聖誕post 雖然今年都係毒住過 都想搵d有意義嘅嘢做下 例如做下義工 有冇咩好推介

見到無國界義工捐下禮物都好似唔錯

加一 想做下義工